有無人好憎松井珠理奈(8)要不是救世珠48G完蛋了

#2-可以係呢到追番POST先
#3-救世珠資源檔區
#4-救世珠POSTQ&A問答環節
#5-救世珠總選相關吹奏區
#6-救世珠雜聞
#7-救世珠給489的啟示

先讓我們齊來敬拜珠主席

衪主宰世上一切真理遍佈這地球

In 救世珠 We trust!

神說：「要有票」，就有了票

成人式我大哂～我玩哂！

通通也是禾珠洗腳婢 OK?

要守護禾珠的微笑 不讓祂流下悔恨的淚水

#2017一定得 #一位

最有Center氣場係邊個？Center囉

心魔

禾珠成功需苦幹

曾為你想爭一口氣還是不甘心只因我輸不起Oh......

村外第一!

萬年次世代 package
樣，唔突出
身材，唔突出
談吐，得罪人多
跳舞，勁誇張
唱歌，唔敢生唱
演技，0

2017年柒事碌
生日倒數
娘娘con提高娘娘條裙事件
311同女王去聯誼
48single W Centre
染金毛
成人式言論
2專宣傳事件

松井珠理奈歷年豐功偉績
猜拳女王
request hour史上初連霸偉業達成 15-16年
SKE centre 18回
出道以來連續AKB選拔
大top
有專車接送,洗費揮霍
1流藝能事務所所屬
單獨CM
兼任AKB名義TV出演多數（含特番）
2套電視劇（其中一套為女主角）

結果：
生寫真買取價格：200yen
寫真集銷量：3萬
twitter followers：14萬
紅白總選：11位
浴衣祭舞台events：未完賣

總選立候補！一統天下 指日可待！

可以係呢到追番POST先
有冇人好憎松井珠理奈

有冇人好憎松井珠理奈 (2)

有無人鍾意松井珠理奈(3)

有無人好憎松井珠理奈(4) 救世珠總選第一

有無人好憎松井珠理奈(5) 推到總選不是夢

有無人鍾意松井珠理奈(6)In 救世珠 We Trust

有無人好憎松井珠理奈(7)大ACE?邊度大睇過

救世珠資源檔區

珠理奈選拔單曲全入，48G 第一波兼任就有珠理奈、扣掉馬路一也幾乎是所有村內全動員的劇她都有主演或關鍵戲分。
馬路二演 Center、馬三演信長、馬四馬五又回去演 Center、最新的豆腐摔角敵軍大將也是珠理奈。
從馬路須加時代開始到豆腐摔角，AKB 的村內戲哪次少了珠理奈的戲分？沒有。
肥秋:珠理奈のめちゃくちゃなSKE愛とか、AKBグループの面白いところは雑多なんだよ
明未?

(Q&A問答環節歡迎補充)
1.48G呢家有咩好睇??
肥秋9up吹大左既萬年原石，待係一個日本天團十幾年慢慢爬到上團內總選第一故事唔通唔勵志?

2.典解有救世珠呢個朵？
好耐之前就有人話AKB得個二萬幾銷量去到baby baby baby，連碟都出唔去既時候成個akb等收皮 出現左救世珠係大鑽企c打救AKB，其實係京樂有份入股大量資金，被本身唱片公司解約唯有轉第間同埋個大鑽單開密集式握手會先升到九萬幾

3.典解呢個post咁都推到去(7)?
生日倒數，直播自摸，強推之恥，六十次Ｃ，三次文春，紅白十一，收視零八，不上公演，推特慘淡，人氣寥寥，一本開衣，本家照C，敦優玉櫻，現在小栗!

4.救世珠做過最好笑既野係咩？
一月好似痴左線咁日日話要拎第一同係成人式同奈和醬話要成為SKE既center打敗左我先，二月就陽菜畢業con 攝鏡，呢啲都算，三月就整個生日十連倒數逐個畢業top 倒貼，每個post都置頂，正日個日再retweet 一次 慌死人唔知咁搵存在感咁，四月出席SKE節目揚言想把一姐榮譽帶回名古屋，SKE終於等到冠番組出現，第一時間扑到去嗌第一人地想介紹個番組，你攝鏡嗌第一做乜?

5.咁救世珠未来對手係邊個?
櫻花...錯啦 係今村麻莉愛!

6.我真心唔明典解救世珠呢期hit到咁囉?
其實未有紅白第11位之前,根本冇乜人理救世珠，SKE一直自我收皮緊,冇人睇冇人討論，救世珠自己消耗SKE根本wfc，紅白11呢個引爆點，一次過引爆好多以往濕碎野 強推之恥,營運放縱,黑箱作業,四周點火撩人,夜遊黑歷史全部比人挖晒出黎

7.典解祂同同人合照一係要咀人一係貼唒面?
禾珠是吻魔!

8.禾唔明你地典解要黑祂 明明一切都是營運的錯
祂最大既問題紅白11位之後自己冇檢討過，反而賴自己外務資源少，搞到冇乜人識。祂都算資源少咁班洗腳婢點算？叫珠推總選唔可以偷懶，隔幾日都就要提第1，人氣唔高fans唔多但總選可以排到第3位，珠推們出左超多錢投祂，視fans錢如糞土，係咪想逼死佢地?反省下自己點解被強推咁多年先得咁既成績啦，仲有，救世珠係9個人走左之後既某場公演類似講過會令ske更強大 要令畢業生後悔，又夠膽死係ske出新碟時日日叫總選第一，Ske已經千蒼百孔，銷量跌左咁多，又成日霸住個c位，聽落去真係好銀耳，就好似ske dup到咁前排年頭公演仲話要令ske成為日本第一idol group，最諷刺係調返轉要玲奈呢個已經畢左業成2年既人宣傳二專，明知銷量唔理想，祂唔識睇風頭火勢就日日嗌第一仲有，無兼任akb年幾又過本家争飯食，ske霸住個c唔肯讓，好幾次唔用腦講野撩nmb，得番hktngtstu佢未搞

9.好鐘意救世珠女優顏，借問聲肥秋幾時先肯放人拍劇?
唔好意思 禾珠有情有2 要打救AKB 守護SKE 再C 7 年
AKBグループ史上歴代最長在籍記録を作りたい!!

10.救世珠份人係典，介紹下好無?
SKE暴君 唯我獨尊 捨我其誰 皇帝式待遇 慾求不滿 認為自己值得更多更好嘅

11.我唔信....珠珠細個唔係咁........唔好屈佢....
好多人SKE坑就係由W松井開始既，愈飯SKE就會發覺由頭到尾都只係資源傾斜到某個人身上，9人畢業松玲都走埋，兩年後乜都冇變過，原本推得好勁既4-7D2-8期，都係出唔到lead住全團未來既MB，其實9個人畢業前SKE個勢係幾好，有一刻感覺係可以好過本家，解除兼任果一刻以為佢會行指原果條路(做隊長專心提攜後輩)，但到而家仲係以覺得自己係ACE咁不停講要第一第一

12.營運有幾鍾意禾珠?
救世珠一仆左街 奶左野既時候，垃圾營運唔係擺佢入雪櫃減佢資源，而係再大量畀資源佢
2011年總選跌到14位，2012年兼任TK
2016年死幣收視仆直0.8，之後有陪酒雙主演
2016年金之愛center銷量akbg最低，二專繼續不動C
2016年紅白第11名，47單第2順位
2017年三月聯誼照片外洩，48單center

13.其實呢到主要討論咩多？
上五個post都係圍繞救世珠同48系女團(akb48,ske48,nmb48,hkt48,ngt48,stu48)舊聞至最新花生居多

14.既然可以講其他mb野/48團既野典解唔轉番topic名做XX討論區?
因為達禾珠個朵落topic度，啲人先會肯入。。。

15.都唔知救世珠有咩好吹到咁多個post，睇到厭啦嘛
咁.....上一頁

16.呢個post幾時先肯收皮？
5g 睇禾珠造化啦

17.BTW 個TEMPLATE洗唔洗咁撚長?
姐呢D叫細心囉OK?金鋼棒有錯請講，我不知幾想DEL左去TIM

(總選相關吹奏區#1位)

呢D咪叫做到野囉!
救世珠生誕祭撞速報31/5 READY好未?

上年拎左第三係幾咁開心?今年都要守護救世珠的微笑!

都係紅白11搞到禾珠咁SAD....

其他ske mb都有上cover 雖然好開心 但係
朕乃SKE之大ACE 竟然得第7名!?
被稱作SKE之大ace，只排作第七位真的很抱歉

味噌話要ske第一黨 衪就覆人話會拎番個#1位番名古屋 做乜9 日日都要dem番次口號

[/quote]
因為指麻20歲1位登基嘛下個仲唔到朕？
十年一遇人材 拿keyword就自己揀既

救世珠歷届總選排名
第一屆總選舉排名 第19名 （第一年未發力姐）
第二屆總選舉排名 第10名 （係威既）
第三屆總選舉排名 第14名 （玲奈憑咩爬禾頭禾先係一姐）
第四屆總選舉排名 第9名 （兼任食兩家茶飯萬歲）
第五屆總選舉排名 第6名 （推左禾咁多年終於神7好撚辛苦）
第六屆總選舉排名 第4名 （唔甘心又冇第1）
第七屆總選舉排名 第5名 （唉我屌仆左街）
第八屆總選舉排名 第3名 （多謝手越夫人）
第九屆總選舉排名 ??????
禾們救世珠拎唔拎到第一就睇咁多位投幾多anti票啦

題外話
指原Twitter154萬先得個第1
山本Twitter149萬先得個第4
麻友Twitter72萬先得個第2
珠Twitter156K...就有第3

試諗下如果祂twitter將來有156萬人fol既話 咁佢總選咪加多個零咪有百幾萬票 (好似係)心水清就知邊個潛力大

拿有D野就貴精不貴多，一直握手頭三，RH又連霸頭三，年年總選猛投，幾乎每個可用錢投既選舉都高順位，紅白11之後揭埋飯唔多但真心勁，動員力財力極高禾係營運都照推佢啦理得你班489唔鋸?

【催票周邊】
2017年1月20號，松井珠女士，2017年第十次首談要第一
這次松井珠女士直接把自己總選第一的決心寫在周邊衣服上
記得投票未？

報仇

Showroom同fans講
『11位おめでとうって言わないで！それはもう忘れたから。次は総選挙だから！』
咪鬼再恭喜我提起紅白11啦 神早唔記得啦 因為過多排就係總選

松井珠理奈，訴說著對摔跤的愛，【Number】雜誌舉辦的摔跤總選舉我也不知道誰能拿第1名，無論是誰拿了第1，都很有趣呢，48G也有總選舉，今年6月17日在沖繩舉辦，為了更加熱鬧，第1……不，或者說比起總選舉第1，我的目標是【冠軍】，想要得到冠軍的腰帶，我已經做好了把冠軍腰帶立刻帶在身上的準備了！

ハードな世界観の「点滅フェロモン」のセンターは昨年3位の松井。ふだんは見せないようなメイクやワイルドなヘア、表情で踊り、「去年の選抜総選挙で4位以内に入ったメンバーがセンターということだったので、すてきな順位をいただけたうれしさをかみしめました」と感激しつつも「次はシングル曲でセンターになりたいです」と野心ものぞかせた。唔凖再黑禾珠開口埋口都#1位啦，今次正係講想係49單企center ja

[center]2017總選六團睇頭

本家 麻友領軍
栄 救世領軍
難波 白間領軍
福岡 指皇領軍
大米 鰻魚領軍
海軍 奈奈領軍

(救世珠雜聞)
十年一遇
1.松井珠理奈@JURINA38G
わたしは、疲れたことがない10年に1人の逸材ですからね\
禾先唔會覺得攰因為禾係10年一遇既人才呢

2.SKE48，去年爆畢業潮震驚粉絲，先後共18位成員畢業退團；
松村香織表示目前領得多於36000日圓，SKE48其他成員的低薪情況跟她差不多。她還透露引起成員不滿的另一主因，是SKE48王牌成員松井珠理奈的高規格差別待遇；松井11歲入團被製作人秋元康讚譽為「10年一遇的逸才」，處處受呵護，如：其他成員搭巴士她卻搭新幹線，出入有專車接送等。去年成員接連求去，與差別待遇難脫關係。

幾有道理既比喻
3.救世珠長期係省城賺大獎錢既人突然話要返鄕下為條村出力，村民拎曬啲資源出嚟同佢慶祝歡迎左幾日，跟住佢又拍拍蘿柚返出城繼續賺佢既大錢

呢D叫上進心OK?
4.珠理奈選擇將自己放到無限大，尤其在SKE的事情之上。無論是在CD特典紅白無禮講宴會上「因為我是TeamS的代表啊不努力不行」的一席話，
或者比賽中從舉手說想當隊長的那邊強硬地奪走隊長位然後其他同隊人也一副不敢吭聲的模樣，都顯示出她在團體中的過度膨脹。
珠理奈的價值觀，「我是背負SKE的人，我就是主流，我即正義」

5.松井珠理奈「目標にしてる女優さんは綾瀬はるかさんと新垣結衣さん。女優としてのライバルは吉岡里帆ちゃんです」目標係做到結衣bb/大波遙咁既女優做女優既對手係吉岡里帆

不甘心
6.「確實如此呢。SKE48的Center也是從『12月袋鼠』開始換成了（北川）綾巴和宮前（杏実）。」「因為自己心中有著六年來一路守護過來的東西...... 果然會不甘心呢。但是我喜歡SKE48，為了SKE48的未來考慮，也知道「我在這個時候要退後一步才行」…… 但是如果讓我說「沒有不甘心」，那就是在騙人了。果然還是很不甘心，甚至哭了。『12月袋鼠』的第一句，雖然是我和玲奈醬和綾巴和宮前四個人一起唱的，但是那個時候飯的Call大部分喊的都是綾巴和宮前的名字。這個也讓我很不甘心呢」

真 民主!

7.ske 新番 由飯投票mc助理 古火田同川頁田拎左一二位 就有mc權
但救世珠第4定5都係可以照座正中間一排 勁呀

四貼麻友?
8.麻友生日救世珠不斷tag 麻友諗住炒所謂cp 吸票結果被麻友無視

到左31號總選舉截報名個日阿彩同柏木話唔玩而麻友就話最後一屆參選
結果救世珠tag 左阿彩同柏木(原本冇follow 佢兩個) 但特突唔tag 麻友
[/quote]
題外話:上年指麻珠上ann麻友暗串松鼠飯拖拖拉拉成五年 串佢同救世珠除左松鼠之外就冇野好講

捱多幾年你就係第一ADDOIL
9.AKB 主打單曲的入圍次數前十名（2017.3.30 時間點）
第二名：41次＞渡辺麻友（三期）
第四名：39次＞柏木由紀（三期）
第五名：38次＞峯岸みなみ（一期）
第六名：36次＞松井珠理奈（SKE 一期)
第十名：31次＞指原莉乃（五期）
NMB ace 山本彩到目前為止入圍本家選拔次數 23 次；HKT宮協 15 次

資源吸濕器?
10.松井:當時的我逼迫自己完成被交代的任務。我告誡著自己，藉由讓自己受到矚目，也能讓團體本身受到矚目」，首先想讓自己成為通往SKE的入口。
掩蓋曬成個團體既其他成員?資源黑洞咁吸晒其他人點受到矚目呀?吸完都冇人氣?黑人問號???

要不是救世珠

11.食唒center資源>營運唔放手>見其他MB突少少個頭出黎>禁返你落去>loop到畢業[/quote]

鄰國有句名言：站位不算資源
禾珠就是akb的

過去 現在 與 未來!

救世珠給489的啟示:
反救世珠=反AKB48=反日本國民偶像=反日
睇到咁多位對三聖域唔同既評價，深深覺得救世珠的確可以團結489
由08年前田大島時代到呢家17年到係萬年次世代ace後補
禾珠而家稱號係「次世代+老seafood」，開庄閒都係我贏
In 救世珠 We trust
拎左第一名古屋所有人都可以得沾恩澤 千秋萬世
未來的48g 由松井珠理奈守護 同48共患難
總選政見 「我唔登頂又點打救ske呀，下次不可以再偷懶喔」#1位

完
求下禾珠咪再發癲 金鋼棒愈搞愈長

每次入新post我都忍唔住睇啲相
要獻11比珠珠哦

淨係template都成版野

冇睇幾粒鐘 咁快又爆左post

我會諗下點整得簡潔啲
其實有咩可以del
岩岩完sem好得閒

LM支持禾珠

冇

禾珠製造太多花生請大家食

呢個先係本post特色

啱啱睇緊10週年公演唱confession
彩姐/女王/秋元/救世珠
唱起/表演上嚟真係幾有功架

agger

小ACE
小小ace 留名

Lm
救世珠千秋萬世直到永遠

08好靚
佢真係可以試下做女優

08靚就不嬲
不過佢入錯團

感謝繼續爆料
o係到收取禾珠第一手資訊

睇緊高橋南個dance 選拔公演
救世珠係到逼人講佢可愛
噁心到呢

留名G持救世珠

又係度假設全世界所有人都鍾意佢

田野好正
有樣有實力又搞笑
點解上年會死得咁慘

係本來都唔識
見完佢跳即刻search下先
佢跳舞真係吸引到人會望

每次新post都睇曬成條金剛棒
禾珠真係好有吸引力

因為唔夠靚
我其實都幾鍾意佢
但一search，好多日本仔話佢醜樣，又話佢啲同學仲靚過做idol嘅佢

記得佢有年總選四十幾名
之前就圈外
依家好少可見到佢跡影

靚就一定唔靚
但係跳舞睇得出真係用心跳

前個排演緊Snoopy舞台劇

其實除左佢
現在有沒咩邊個跳舞勁＋team K魂feel 嘅

高橋南自己排個咋畢業公演幾好睇

不可偷懶唷
獻上完美11比禾珠

祂 為了一個信念降生於凡間

祂 成為萬民的目光

祂 誓要立於頂點

祂 千古永頌

祂 即是 全[/size=6]
全 [size=4]即是 祂

新post留名

有預感之後會人有搶#11 #111

btw 頭先娛樂新聞報導講AKB早排公演

好想珠珠跌出頭三

有咩講

你唔好亂燈珠珠一定會第一位架

你地同我落力啲
第10post要集氣同小珠加油
一定要第一

居然開到8

一樓唔貼埋總選postrr

分分鐘開到第11個都未總選

大ace 小珠珠加油, 要創造奇跡拎第1 1 祂是神, 帶領眾人

無咩特別野講 最後提到首新歌

有冇講櫻花，唔係，講SKE大Ace準1位救世珠？

同西班牙藉老公Sergio，大美人李嘉欣一樣

松珠全名叫 SKE大Ace準1位次世界救世珠

同西班牙藉老公Sergio，大美人李嘉欣一樣

松珠全名叫 SKE大Ace準1位次世代救世珠

狗世主

禾珠咁忙，有時間都開SR催票啦，邊有時間上本家洗腳公演
更何況禾豬唔是AKB

又要留名學嘢

咁你話提咗新歌呀嘛禾珠大ace做C喎，唔提唔比面

繼續推禾珠到總選第(十)一

可能我講得唔好
早排本家公演，最後新歌披露，娛樂新聞就講下嗰日公演咁

佢握手會果啲都鹽走左好多飯下 冇記錯的話

留名推post.
救世珠萬歲

新po留名
禾珠萬歲

In 禾珠 we trust

禾珠萬歲萬歲萬萬歲

#11 留名

我愛禾珠

呢件事好睇櫻花

屌 嚇撚死

準1位

要相信珠能夠

#1位

晨早流流唔好擺個紙紮公仔上嚟

呀梅
地球好危險
快d返火星啦

下次就用呢個做post名

勁型
好鐘意佢8專隻solo歌

留名

agree

其實點解唔比崩卡做ske c
佢都有第7

佢憑咩同救世比?

有unit 有solo 好過企c啦，企次c分分鐘畀人咬

阿卡琳咁醒點會嗱屎上身

我覺得營運嫌佢唔夠靚

諗太多了
係因為有救世珠

好心比人上下位

我家姐等緊上位，求下妳唔好搞洗腳婢，放過八期

家姐係要即刻推，入團年齡太大、遲左就會好似奈和咁

其實你們講緊邊個

矢作姐姐

一個入ske8期
一個入akb16期
不過家姐成22
都真係幾大

大齡入團唔緊要，但要自己好主動，成功例子：惣田

用左一年時間左右就握到同柴田須田齊名，真心好勁

每次招人總會有老野 好似係

幾靚女

佢係叻女黎
又聰明 又唔知係咪因為年紀大d成熟個人好成熟

係個ace好唔成熟

惣田大學生嚟架 點比

快點幫我睇牙

大ace因為ske冇人才而勞心勞力
搞到高中未畢業

第19次啦

圖2中間的粉字是【我要成為第一……不，我要成為冠軍】
圖2右邊的採訪內容大致是【我的飯都說“希望你能拿第1”，而且我今年也20歲了，今年對於我而言是值得紀念的一年總選舉，指原和渡邊都是在20歲的那一年拿到第一的，我也想要接著她們拿個第1】

可能想講夠20次，襯返20歲

張圖太大UP唔到
外加

為了能讓48G迎來下一個世代，我不拿第1是不行的
然後這張圖裡還提到了，奶寶寶說她自己拿了第1登上頂點後，就要帶領SKE，拉SKE一把
圖裡還提到了，奶寶寶說，只要她在48G裡一天，她的目標永遠是第一名

屌都廢事

有冇人可以摑撚柒佢

點解咁講
覺得佢靚得黎有東南亞美人feel wo
同埋見都d有料嘅mb 俾人投閒置散就覺得好慘

只能講日本仔唔鍾意呢種樣

癲夠未

Y NO 珠

黃金戰衣滿城盡戴黃金甲

我幾鍾意美音，但張相影到好似公開處刑咁
左邊兩位美顏

其實佢知唔知個封面係跟紅白排

良音瑠
咲美美

又幾似中文名

有冇提高娘娘條裙link?

小ACE講野真係大體好多
知道自己曾經係強推之恥
就諗辦法去改變自己
呢一年佢真係轉變左好多
尤其係做左隊長之後
最近握手合照對飯既對應都好左好多
真係希望佢今次總選名次會高返D
今年都決定投哂比佢

大ACE仲未意識到自己做左咁多年強推之恥

禾珠表示e3個未夠班同我上同一封面

今年ALL in 小ace

強咩推
冇資源都叫強推？

佢上年出嚟得60幾，本身佢已經唔係有自信既人，信心基本上被人擊沈咗，今年提都唔敢再提，好彩紅白叫考到49，今年有心真係要支持吓小ace

巴打係咪睇錯左大小ACE

sor貼錯

啲飯唔係成日話大ace冇資源咩

禾珠需要更多資源

長久

佢的確係零外務既

連冇外簽事務所既奈和近來都有幾單個人村外工作

大ace都有啲雜誌搵下影相ge

乜撚野呀
救世珠同佢啲飯都話佢唔夠資源架喎

p.s.站位不算資源

不動C都唔係資源嚟

快快手推到佢第一之後卒業出村自動收皮好過，而家日日係到生人霸死地

佢啲飯話佢無資源喎

佢仲要霸足5年wo

係拎完第一先開始救世

明明站位不算資源
啲黑子成日搵呢樣野黎抽秤禾珠
為黑而黑

真係龍門任你擺，閪毛甩哂

#1位 #48G第二章

營運想制造指原係公敵，下面啲人就要剋上
但結果救世珠先係各方飯嘅真公敵
指麻守住唔比佢上，排後面就要超越佢

拉一拉票先
請支持二代目48集團總監督 橫山由依
支持京八橋

有冇人搵返佢有年總選
大大隻字寫世代交替
到而家都未交替
同馬路一樣亂9自稱自己做Center

由依可唔可以留返長髮呀
佢長髮好J好多 又gfable

呢位巴打就識野啦

其實我係絲

呢個世界無真絲是常識吧

我反而比佢短髮吸引 京八橋

呢集條友叫佢整個粗眉
都唔知係咪我老婆得罪佢啲咩
特登玩鳩我老婆

粗到王小虎咁

咦，點解我覺得粗眉幾襯佢，只係眉型畫得唔靚咁解

粗眉幾好睇喎 咩番組黎嫁

我係覺得條眉畫得太實色姐
畫眉頭要輕手

覺得佢初出道幾靚

有吉共和國

後生時代長髮靚好多

瘦靚好多……

靠北秋肥個page又係度黑櫻花
黑唔緊要，但佢哋黑嘅係櫻花提及坂道令佢覺得好煩惱之類
事實上坂道個勢係旺啲喎，擔心好正常姐

唔通好似大ace咁 咩都唔理
剩係顧自己咩

你講咩？
只要珠珠第一 ske就會勁過本家
因為ske得佢一個

佢以為

睇返team S愛08既一下子走曬咁滯,maimai,東,美紀,而真那又不問世事,真係無乜人可以依靠

咁禾prr呢

其實呢個垃圾page係咪好多人睇
之前唔知有呢個page既存在

sorry
始終由依先係我正室
露露只係我側室

而家經常同慈子

我只係feel到好多珠推係度黑櫻花

慈子仲淋過佢本人

最大嘅潛在威脅
勢頭又勁
梗係要黑佢

享齊人之福

佢講得幾好

唔知有冇人翻譯救世珠個段想睇佢寫咩

估唔到有廣告歌
雖然廣告無佢

知道都嚇一跳 首歌唔錯

微博有

死都掛住自己第一

想SKE七人入選拔但噏唔出第七個人既名

睇完兩篇文，櫻花iq eq都吊打珠

淨係留意到總選，人哋望緊已係48團以外嘅事

咁喜歡摔角就轉去打啦
阻住曬

Er......er........er

總選完應該唔會再提

可否不要quote珠鋼棒

燦神召喚！

我諗佢以後有鏡頭就會講要第一
一有佢鏡頭都會講第一
難為了fans 根本當fans係工具
真係逼死佢fans

好似人地珠飯癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒救世珠去做

松井珠理奈「私は、この楽曲を聞いて、あらためて自分には願いごとがいっぱいあるなと思ったんですけど、でもそれが宝の持ち腐れにならないように一つに絞ろうと決めて、20歳になった今、私の願いは、選抜総選挙でファンのみなさんとチャンピオンになることです」
救世珠嗌#1已經係日經post

禾珠話拎左#1 48g先可以開啟下一章
有無諗過其實祂畢業/讓位 48g先可以世代交接 ske先有希望

篇野祂話班珠推要為祂報仇
笑4左 講到紅白#11位唔卵係珠推投
就算係一票 都係愛嘛
係咪暗屌梗話珠推教徒羞家

佢咁自我，應該唔會犧牲小我，完成大我

如果下年櫻花真係過到救世珠就有花生食了
可惜今年要推由依上神七
唔係一定投櫻花
今年由依上到神七嘅下年一定投櫻花

比啲我火

暗示珠推要賣樓賣車 推埋老婆條女老母落火坑
最好借埋財仔訓身投禾珠

櫻花話下年唔玩，我就唔信嘅
不過下年乜人都走曬，個意思都唔大
贏到珠都wfc

其實下年第三章真係幾重大變化
畢竟元神7全部走曬，後來居上嘅柏木指原都走埋

其實除咗ske其他各團啲後起之秀都上緊位

基本上無乜舊面孔啦 除左禾珠
prr都講過第二章只係過渡期
新生代真係奈奈mion櫻花miru中井呢堆

除左總選禾珠甚麼也不是

不過佢地要推出村外仲難過班初代好多

身為櫻花飯，已經諗到如果櫻花下年拎到第一會點黑，肯定話d前輩走哂你先拎到咋

龍門任佢地搬

自己飯數少到可憐 要班飯賣埋半邊腎去撐佢報仇
珠推真係自求多福

呢啲真係為黑而黑

akb第二章係以第一章既主角自己走哂做完結
然後第三章係以第二章既主角開始走做開始

奈奈 美音 先係第三章下話

好撚煩厭

新咩生代 呢班都就20

一路覺得拍馬路三果批/9期至13期係第二章
14，5期之後就第三章

SKE就6期以後再加Ego係第二章

第二章人腳係齊，但仲未等到開始已經走曬

無計啦營運拖下拖下
指柏彩今年都24,25

我覺得如果奈奈唔早走可能會做三代目總監督 但我想奈奈出村唔好做奶媽

櫻花miru呢班擔正之後，應該會年輕化啲
同埋營運應該會學識keep住捧新人
SKE團除外

唔係話高朱先係三代目咩

又話奈奈嘅喂

唔係不嬲次總橫山 三總高朱咩

總監督呢啲位我成日覺得害人不淺
我同yui情熱大陸入面指原講嘅諗法一樣
點解其他member可以只需要諗自己，甚至搞村外嘅事去增加人氣
甚至乎可以走自己鍾意嘅路線（鹽，腹黑，性感）
但總監督就要犧牲曬自己
仲要唔知啲成員服唔服你，背後可能會諗你憑咩教訓我
觀眾又永遠覺得新一代比唔上Yui、Yui比唔上高橋南

加上奈奈份人咁緊張認真，好易大壓力
我唔想佢做

根本係豬頭骨位

我覺得要廢左佢

TKMN已經話過要廢啦
只不過又真係需要個人統領成gp嘅

總監督真係高橋南既一個特殊職位，其他人無必要亦都冇能為力

奈奈兼任STU之前講咗話aim Center
不過睇個勢運營想佢行總監督路線 （我覺得
因為由依之前都去過分團做兼任
之前公佈STU隊長，奈奈話唔想做
結果俾運營講咗幾句
就算佢唔想做，都要硬食

不要說了
見到由依咁真係心都痛埋

傳聞一接任五年唔走得

奈奈頂唔順病個陣想走，營運唔比佢走
咁好啦留低，又硬加啲不必要嘅重擔係佢身上
佢去做隊長做一年半載好啦，唔好浪費咗佢

成日推推下人又唔推
推真子，話要捧佢做C嘅接班人，結果推到一半冇咗力
推027，選拔常任但又係推得唔湯唔水，拍劇、單曲有份但永唔會係重要人物
奈奈美音擺係度嘅人才又唔用，日日夜夜捧個SKE嘅救世珠
就連陪酒同摔角，名義上櫻花女主但救世珠仲多戲過佢

最記得nmb documentary
搞到彩姐喊，問點解不戰佢要企到咁後排
準1位永續次世代就有得企係paruru隔離

最頂唔順d人成日話佢跳得好
彩姐呢d就真係跳得好喇

搶拍子加大動作就以為係跳得好
唔講彩姐，田野都好過佢

同埋佢永遠都會配d同曲風完全唔match既表情

橫山好似想佢繼，交接果陣都叫佢企隔離

冇錯
邊個揹住呢個職位真係被累死

似係畀高朱接架喇 不過到時都唔知會唔會畢業走人

唔係推真子無力 係佢總選唔掂 結果唔推又上到19
027就咪講啦強推之恥

不戰站位真係有病 34玲奈站位仲衰過阿彩

馬路5結局仲要死淨救世珠 on99

有暗示

咩叫田野都好過佢
講跳舞有幾多個拍得田野呀

睇到櫻花比警察亂槍掃射
我覺得我浪費左人生幾個鐘
唔知做乜9 全世界死曬
得救世珠好型咁殺返兇手

今次豆腐都差唔多架啦

睇少少已經覺得佢好跳得

禾珠

#1

好撚on9 唔想再睇佢

不甘心

禾珠講左咁多次第一 班記者當佢無到
心痛禾珠

前4都幾無睇頭 反而神7吉左3個位睇下邊個爭到

竟然無人將祂放在眼內

有冇link?

25:06 十年櫻
真係柒到唔敢睇

留明學野

想再一次宣傳下我櫻 阻阻大家兩分鐘時間

啱啱follow返佢琴晚同啱啱今晚決定做既事
我簡單咁講下

唔知大家有無留意 佢係twitter做左個公約
佢為左想謝票 為左想令每一個飯覺得自己投既票都係值得既 想為啲飯出返一份力而去做呢個公約

1.自駕行！全國感謝訪問
自己揸車去大家都鍾意既唔同地元，直接傳達感恩既心。（雖然宜家無車牌 但拎到就會開始）
2.櫻花假面既全國感謝訪問
訪問大家都鍾意既唔同地元，就算一個人都想將笑容擴散到唔同既人身邊。
3.393939!39個鐘既showroom
39個鐘入面都唔會停既showroom
演出企劃構成全部都係自己整既39個鐘
有時可能會小睡一個鐘，但係唔停咁播出

希望大家就算唔會投票 都去支持下佢呢個公約
順便RT下幫手擴散開去 多一個人知道都算多一份支持
唔該大家

順帶一提小弟投既係3 覺得比較有趣同佢會無咁辛苦
1同2有啲9up成分過高同難啲做到

投左3 希望中間可以直播訓教 唔係既話有Dchur

佢話會可能小睡一個鐘 寧願睇佢成晚點訓
都唔想佢咁辛苦

訓訓下唔記得起身 訓足12個鐘都得

正呀

山口真帆SR放送事故 用個風扇仔吹自己，吹吹下捲咗d頭髮入個風扇仔度

仲第咩鬼野一，指麻未走排下隊先啦

Btw, 唔知點解佢琴晚SR係拎上年總選張poster出黎

揀3
原因係企劃1，2 海外飯跟本參與唔到
我諗就算係日本，又有幾多個可以追蹤哂全國？
不過長開SR既過
丸醬一定會好辛苦

真子自己握手辣殺咋
不過扔佢去team k真係好戇鳩，以為去接個隊c黎做，屌你老母公演隊歌一出，又要幫救世珠洗腳

Zero position 真係好好睇
最大原因係無救世珠
可惜好多都無人譯

你老味營運救世珠要害幾多人先夠

都唔知叫佢兼任team k做乜鳩

家姐

大頭

ZP2周年個公演都無佢
C位唔同左新鮮感大好多

真子有人話過係俾文春捉到痛腳變咗計時炸彈先唔推
利申唔確保真實性 可能佢純粹9up

文春係有講過 不過得個傳字

佢喊個樣真係好樣衰
娘娘仲要唔理佢
佢仲要一直企人後面
笑到我

佢跳舞真係唔得
一味用蠻力同大動作就叫跳舞
跳左咁耐都咁核突

好多AKB飯覺得咁先叫好架

你冇咩力就係省電 HEA

跳舞死用蠻力真係on9
通常個啲人心態係想搏人望
但其實好柒

根本啲人話巡演如果冇佢係賺咗

由08 nao 小熊佢哋隻隻歌都換C，不知幾正

睇個making本身係得老咪企後面

成個AKB點止小珠係咁跳

我唔係好識
不過睇完高橋南個跳舞選拔
我會用田野做標準

跳到佢咁先算好睇

開名啦

其實連腦魔都有我地小珠既蹤跡架

咪就話佢自己插黎入搶鏡頭搏人注意佢
老咪企娘娘後面個意義係一期生
佢真係好唔知醜

對上兩場巡演都有救世珠

諗住之後得閒啲睇番 未睇過

今年一定要選拔啊

開始冇咩做要儲番啲人氣

原來出左政見 放工睇

笑咗，娘娘全程ignore佢

仲要係咁企後面

成班元老好似除咗女王冇咩人鐘意佢

講真，又唔係akb出身，年齡差咁遠，點會玩得埋
仲要扮熟搭檯

影到成個奸角咁

啲人又刷#母子 無眼睇

Akb次世代第二章正式開始

我話優子係唔係會俾人屌

次次都諗起佢

咁你咁講個個都唔識跳家啦
不如自己覺得好=跳舞好啦

今年有好多老野畢左業，唔可以由老野創造既48G衰係我地手上，為左令48G更上一層樓，將接力棒交俾後輩，所以我覺得今年我不拎第1係唔得既
另外，我都要令SKE更上一層樓，今年就由朕奪取頂點，朕站在頂點的位置救下ske
20歲既朕，要成為讓48G更上一層樓的人！
禾珠政見

上年呃想食ske箱推票
今年目指akb次世代票

你覺得彩姐同 miruki 跳成點
佢地2個跳舞幾勁我覺得

摩亞

優子係節目當面俾人講過話跳舞動作太大

有冇睇過優子跳DEAR J? 同板野原片比下你就知問題係邊

我都話會俾人屌架啦梅島夏代呀嘛 點敢笑

到底佢識唔識擺pose

我覺得優子係因為知道自己細粒先至咁大動作
雖然虎牙都矮，但感覺上優子仲細隻

我好少睇NMB喎

你問我 我腦入面冇出現到任何影像

最鍾意睇迷路跳舞，平時份人恰熟狗頭咁，跳舞果陣啲動作又到位，但又feel唔到死用力咁好好睇

只睇Must be now 計

一直覺得迷路跳得好過彩

當然彩都好不過迷路更好

記得呀 不過首歌係板野跳先 優子用返自己風格跳虎牙巴你咪覺得唔係咁岩feel囉 都冇屌 只係想講跳舞既野有人鐘意超頻 有人鐘意細緻 但前提當然唔可以同本身隻舞差太遠啦 你地可以唔鐘意睇珠跳舞 但話佢唔識跳舞既 我諗48group有一半人以上都可以返屋企
Ps.梅島夏代 呢個排法 我又真係覺得幾岩 梅田彩好似最勁

迷路跳舞年資好似跳得仲耐過彩姐

覺得珠跳舞唔好等於一半人返屋企

SKE48芝智也副支配人、HKT48に異動「ファンの方に支えられた4年間だった」

湯渣獨裁統治延續
SKE繼續沉淪

未出道前迷路已經玩街舞
而彩姐就夾band

我睇ske官方twitter
第一眼仲以為芝要RIP

咁幾唔鍾意佢都好
佢跳舞都一定係算好個批

咁當然你可以做一個盲反踩到佢係全gp最差既

呢排ske宣傳好左d,
好多人都話係佢功勞

請問有冇人講下救世珠同湯渣有咩關係

好期待栄新單邊個C 有傳#11掉C

如果新單趕在總選前發售，對祂選情一定有幫助 一定係除非唔係

但求俾一個半個鏡頭我家姐已經心滿意足

前提係你家姐有選拔先得wor

係咪話新單去台灣拍mv

啲人話見到08

希望有啦 8期公演失蹤一星期 未確定是否同團
但我對家姐有信心

係 之前傳韓國 跟手台灣目擊報告

不過家姐真係入到選拔既都幾驚喜 因為正路仲以為會係揀る

正路就係
我都覺得奇怪，休演撞拍攝日期，希望好似你個名咁，年紀大都上到位，不過都要睇佢自己造化
票我就投硬架喇

係 屌你個名

所以我無講錯呀 佢的確係唔同dearj 個種風格dear j的確唔應該下下動作啪到盡

去現場同佢講

#11掉ske c我黑少陣佢

幫我比考慮下

佢地2個拍埋跳舞好好睇..
往事只能回味

我鍾意丸既dear j

睇呢個post 就知
憎一個人嘅力量可能比鍾意一個人嘅力量仲大

佢真係去到邊食到邊

真係換c就好啦

希望真子入到選拔

集氣令禾珠第一 開創akb次世代第二章

著呢件衫好似d老雞

芬蘭浴Center

真係掉C 救世珠會唔會殺人架

最多咪不甘心
希望佢唔好係c

人地要C總選單

屌
岩岩先發現到
原來咁多年SKE既RH
你珠做C既歌都未試過拎第一

因為太多好歌

就算佢冇歌入，完全唔影響佢團內地位。啲飯又傻唔曬既，所以錢只會拎去投akb既rh

個浸風塵味濃到呢

原來如此
佢同佢d飯機心都好勁
左黐右黐刷CP,用錢又識用岩地方

禾珠AKB RH好勁架
SKE I dont fucking care

今年個RH直頭執鬼埋
雖然solo con更有價值

+1

08靚咗好多

利申：Sae單推路過 脫48飯好耐但係默默地追晒個post

係 這裏！
優子跳舞都唔係蠻力 同埋佢唔洗搏人望
優子細粒唔放咁大唔得
你睇番UZA就知優跳得唔差同好型
珠都唔差啦 但有時真係好明顯想影佢同搏人望

其實我覺得有個先係實至名歸
未姬

諗下好成千yen 一張

禾珠刷既流量真係好高質

佐江真係對08幫助好大

點解咁講

入面係橫山由依個總選公式書翻譯
有part講其他team leader 少咁一個人ge

櫻花痴咗線
但成段發言簡而精
目標原因都講齊
感覺上佢比起以前睇開咗好多，以前講親總選佢都會好崩緊
依家佢好清晰知道自己需要嘅係村外知名度
就算係總選排名幾高，重點都係為咗提升知名度
條片好鬼過癮

即係有時望到櫻花，平手呢啲近年先至冒起嘅人咁識諗，同某人會好大對比

條片好正

得罪禾珠你死啦

佢個5招仲要係摔角招式嚟

08未入團前就已經係sae死忠，而sae移左嚟ske之後基本上真係帶住08畀經驗佢（果時team S選拔常連成員得#1、08、佐江同東），而08都係由果時開始變得識諗嘢同各方面都進步咗好多

仲有佢係度時阿#1都正常好多，隊中有個大前輩無咁失控

摔角之愛

冇櫻花既聰明點特顯到禾珠既on9

櫻花 有指原做榜樣
知道應該點樣發展自己事業

因為如果Sae從來無去過SKE，08應該唔會有而家咁識諗，同埋進步得咁快

我都係因為Sae先會留意其他成員
本身仲諗住救世珠好正常，點知入咗嚟花生食到成地都係

小小ACE一D都唔小

不過罪惡感好撚大

我呢

Show blocked user - 小籠湯包

屌你老母

講起solo真想讚下小ace，大部分成員都係唱下歌跳下舞，佢特登搵樣佢最差既嚟挑戰，雖然唔係話超好，但真係見到佢要進化同進步既決心

全場起身拍手個時幾感動下

真係識玩

之前握手讚過佢老母可愛
不過家下老母黎講我浄係會推一色老母

呢個？

召喚四台青 #四十路 #五十路

想睇yunana老母圖
咁後生

記得投禾珠一票

大久保先係我最愛

佢老母是咪吸哂佢d童氣

以為舉中指

含啦！八婆！

重口味

成班口說不 身體卻。。。

大家都愛珠理奈

不了

彈鐘啦

公投下先

正皮 法官大人
負皮 法官大人

我先 皮已負

其實有冇講過佢老豆？ 好好奇

ゆなな嗰張似佐藤

btw 貼多幾張先

小小ace真係好掂

康爸爸：你搵我？

好似兩姐妹

可能十幾歲已經生咗佢

母女丼

今日2專好似全場最遲完(

睇緊上集豆腐摔角
白間靚過#1好多

同埋佢個角色性格好鬼唔match本人
咁正氣

希望今年選舉有好結果啦

希望我愛理都有好結果 好想再睇佢地現場跳殘念少女

白間靚過#11就不嬲

跟本成個劇本都係要捧#11

7D2今年應該有幾個可以入到圈

總選政見播放次數 (15:30 截)
宮脇咲良 86,390
指原莉乃 68,411
渡辺麻友 42,156
吉田朱里 33,241
向井地美音 26,563
横山由依 24,940
白間美瑠 23,146
矢吹奈子 22,278
松井珠理奈 22,073
小嶋真子 19,723
中井りか 17,970
松岡はな 14,840
加藤美南 13,557
田中美久 13,734
朝長美桜 13,079
北原里英 13,040
須藤梨々花 15,220(15:35)
小栗有以 13,468
太田夢莉 13,404
島田晴香 12,980
高橋朱里 12,939
加藤玲奈 12,221
渋谷凪咲 11,890
山本彩加 11,436
峯岸みなみ 11,403
今村麻莉愛 10,008
大家志津香 9,465
松村香織 9,159
市川美織 9,084
本田仁美 8,891
長久玲奈 8,688
岡田奈々 8,524
樋渡結依 8,428

仲唔做嘢

幫手刷數據

話時話
斎藤真木子個captain 位 可唔可以head住 #11?

真係幾柒

無人理佢

應該冇乜用

大ace呀 你估流架

好肉酸

不甘心！

比11高左2位

陰公，奈子都高過佢

講真，櫻花段總選政見真係好可愛
好少見佢賣萌賣到咁

上面有人講起豆腐成套捧#11
其實由頭到尾都係講佢點樣永續王者之位
佢先係女主演

你明佢口裡說不既心情未

奈奈咁低

太認真了，冇人睇

其實唔洗禁入去都估到佢講d乜啦

本身咪醬整緊 佢冇啦啦搶埋一份
完全呆左

☝🏻

佢應該要開始向外吸納多啲飯

鬼唔知佢會恨拎高位咩
唔通指原又會唔恨第一？
只係我覺得佢睇透咗，知自己真正目標係提升村外知名度
總選只是mean而唔係end
娘娘都未拎過頭五名，上年16名，但唔代表咩

冇諗過拎高位咁你參選黎把撚咩？
Btw提高村外知名度先會襟撈呀 起碼畢業都有飯食丫 識得將目光放遠先係正確態度

睇透左同知目標係提升村外知名度既關係係咩
佢就不嬲都知要升知名度架啦
但睇透左係指唔會再care總選成績喎
佢擔心到爆啦

如果佢唔會因為總選喊係咁叫春唔開心負面程度又爆哂燈 我一票都唔投理撚得佢死啦

隻鳥黐左線

櫻花：計劃通

禾珠要做大前輩

唔可以令珠珠傷心

要令珠珠咁
大家都係愛珠珠嘅 比啲火我
集中火力去投票

洗乜 琴日上b站睇 禾珠段政見最多人留言。。。
珠理奈軍團會為禾珠報仇 我好放心

佢
好好笑 未食藥咁款

你咁都唔知睇唔透總選同知名度關係會點？
咪即係#1位囉 淨係識嗌第一但唔識諗知名度嘅問題
村內也文也武，村外繼續食塵

櫻花iq屌打#1

有邊個唔吊打#1仲要年資比較耐係佢

變左櫻花post

佢胸前賣點同你個名一樣

我唔知#1想點都唔想知佢想點
剩係知我櫻想借總選黎提升知名度其實都只係五十步笑百步 等佢真係唔選/唔洗日日出mail叫春喊苦喊忽我就信佢睇透啦

其實依家元神7，唔計麻友，最霉係咪女皇

應該係啦

正係知佢賣衫啲鋪執左但佢唔係都有接劇咩

好似有做舞台劇

淨係記得火星異種

重有真田十勇士舞台劇

秒速領便當

本漫畫本身就係咁

明明係板野

唔選點拎曝光呀CHING

撈得是掂係邊個？

最

阿醬 優子

我覺得優子好啲

佢做戲好睇過阿醬

點都要靠一靠總選嘅
係得總選先有咁多人望
總選完新聞又會講 報紙又會講下
點都會有機會比人知
不過佢要多啲機會接村外job 好似kate個啲
村內野就留返比禾珠

佢個廣告係啲村外job
算幾好又有迴響

無話佢唔洗選 唔信佢睇透姐

佢想要知名度就要多廣告
多上節目做嘉賓
村內劇就算9數啦
乜都係珠珠做主角
馬路系列點都有理由
比佢死唔斷氣咁返黎
啲劇情又愈黎愈19 不拍也罷

唉 比著我都睇唔透啦
人之常情

剩係計錢我覺得係娘娘 ，似靜雞雞投資搵最多

佢賭馬

娘娘生活應該好奢華

佢個樣仲老過前田

Ske成班 面都即時青埋

上面堆cap圖

睇唔呀

Bind

上年聽到呢句眼都凸埋
心諗留多五年，究竟係幫你自己，定害你自己

玲奈都係24歲畢業
如果佢係以支配人/隊長角色去帶新人
就係幫左個團
如果佢係只顧村外發展得閒先客串下村內事務
(玲奈畢業前兩三年已經冇乜點理村內野)
就係幫左佢自己日後發展
如果佢再係以村內Ace自居
就係害左個團兼害左佢自己

[img][/img]

又要喊了！

下 竟然無禾珠
btw 依輯相影得好靚 上年既

如果#1頂咗高橋
會唔會真係呢7個做神7

居然冇大ACE

禾珠:苦呀西

原來可以咁譯

點解

冇左肥秋老竇既救世珠甚麼也不是,點出到村外
而且救世珠個廢材根本冇領導才能

悔しい

係時候要清下瘀血喇

無兼任自然冇

出村外又唔駛領導才能嘅，prr一樣殺到出去
不過問題係佢冇出村嘅能力
唔係話佢五官唔夠靚，唔夠辨識度
而係真係冇親和力，冇個種吸引人注目嘅氣質
例如武田玲奈，五官都唔算特別靚，但合埋一齊同埋佢啲表情就覺得好吸引人
唯一一次我覺得佢有啲吸引力嘅係不結婚入面
個導演下下落焦柔個效果好睇好多，又首首神曲bgm

我覺得佢無樣掂
聲音藝 有邊樣得

禾珠留喺ske仲有乜用
帶新人又唔喺 做領隊又唔喺

攞第一LOR

你個名

所以你明佢點解唔畢業啦

最慘係性格唔得
你係娛樂圈性格好就自然多機會
下下得罪人好難生存

最慘係佢好似唔知自己性格好有問題
同埋哪來的自信 把自己看得那麼高

佢成個小霸王咁 根本冇人敢話佢
最慘佢係玻璃心 唔順意就係度喊
邊個話佢 佢一定喊當佢係衰人咁
個個都縱佢錫佢 自然就變成咁

好似平手

佢話玲奈講「哭出來不就好了麼？」
但實情做緊呢樣嘢嘅人係佢本人

田野跳舞咁勁 救世珠點比 高橋南P既dance選拔都係田野企C 救世珠係隔離只是陪襯

之前坂道AKB出歌入有佢
有人插唔應該有佢係度
話個個都新過佢
之後有人死頂話
因為得珠先制衡到平手嘅氣場
話佢center氣場勁過平手

笑撚左

請問有冇人有
田野跳舞啲片睇
我剩係搵到一段cm

無嘢駁人就搵樣唔知點量化既屬性出嚟講

不如話佢個八字注定要企c啦

到宜家我都唔知氣場係咩黎 食得架？

之前我都問過，有巴打好似話氣勢咁上下既嘢

但我覺得你企得c，白啲講其他人就似你既伴舞，企又企最前，自然會係觀眾既焦點，有時c果套裝又特別過人，好難無氣勢

生駒呢mio呢
非黑，其實我覺得麻友指原都冇乜氣場

少年你太年青 氣場咪即係霸氣咁上下野 唔識可以google 下
唉幾時先可以飛到 好日唔飛 一飛又黑雨 飛機又衝出黎柒

我就係睇呢段先覺佢跳舞勁

我覺得冇氣場都係好事
會令人目光分散去睇其他人
當然啦 但c係都咁識諗先係好啦

之前仲有個akbingo 有個musical既audition 我係個到開始覺得田野好掂

麻友企C真係冇乜氣場

佢同梅田仲贏埋個女主角tim

又痴
咁都好意思話同兒玉同年 個樣咁老

咁兒玉咪有機拎第一？
因為20歲就要有第一

唔係兒玉出post
佢都唔會tag 人

你係大Ace咩 睇下自己咩新鮮蘿蔔皮啦

兒玉今年都唔玩

兒玉唔係大過珠咩

話佢係姐姐般既存在

佢好似係96
禾珠97

係喎
我正式宣布所有20歲都有機第一

居然無人話佢想吸兒玉票

佢要痴所有人！！！！！！！！！

下個會唔會係彩姐

保釣.gif

仆街
覺得救世珠C個首費洛蒙幾好聽tim

我覺得指原個首吸引啲

今次四首c/w 我都覺得唔錯
對上一次我覺得成隻碟連主打連c/w 都唔錯既係43單

擺明係兒玉想借救世珠嘅知名度吸飯啦

康爸爸畀珠女既歌又點會差

咁佢係ske有冇咩好歌🤔

未來 太陽 袋鼠
2014年嘅SKE嘅歌好正嘅
特別係袋鼠換左C之後 即刻順眼好多

45都高汁
Love toilet 光と影の日々 伝説の魚

44
46得 Better，仲有team8個2首得

上itune music akb啲全部分晒cd ver
唔似坂道有隻special ver方便人一次過聽
而且又唔齊 好鬼難搵

太陽佢一開頭個段真係麻麻
其餘部分就好正

juri juri baby

Ske我只係聽袋鼠

成班都唔識貨
識聽一定聽珠珠代c嘅前しか向かねえ

唔係應該心電咩

Link

禾珠五音不全 唔好怪佢

禾珠佢自己C個首鈴懸都唔差

個pist呢排沉沉地
去到速報前爆唔爆到多一個
禾珠近排無流量定係我無fol佢啲野
仲有7日到禾珠生誕公演 好期待#1位

推pist

講開生駒，之前見到啲人話佢同珠一樣都係強恥，真心覺得生駒慘

比個整合link黎 比大家欣賞小珠美妙歌聲

唔會沉 因為有我
我對佢嘅愛就係不停加

全個數字團最有氣勢就係我！收皮啦。

以呢個節奏去到總選個日應該啱啱好#11

終於抽到時間陪七瀬

以前YouTube有，但已del咗

其實下年佢係咪登硬基
依家嘅48group睇，好難再似以前第三第四屆柏木同指原咁殺出嚟
依家可能入到神7，但要威脅到頭三名地位就唔似有能力

永遠記得

找到了！

你班仆街係後面偷笑禾珠

唔岩
呢兩三年來頭三位之間個票數差距有一大段距離
但係第三到第七之間d票數都係差幾千到一萬左右
所以你會見到頭兩位係會超越唔到
但係三到七位既位置係可以變同互換
咁下年頭兩位都唔玩既時候
除非有人可以將自己同下一位d票數一野拉開幾萬票
否則第一名仲係會有好多變數

雖然你可以參考返上年珠同櫻相差3萬幾票
但係我覺得櫻仲未到極限
今年兩個就算有票數差距我諗都係1萬左右

小珠既極限已經到
係我櫻花發揮既時候啦

渡邊柏木指原又有生放送可以一齊發癲啦

最鐘意睇老野圍爐

出奇地佢地3個可以玩埋一齊

指原同柏木未入akb仲係九州早安飯已經識左
而myuyu 同柏木係三期生一齊玩 就係咁

禾珠話比你地聽今年就要#1

打曬格仔點睇

珠推籌旗好多錢
唔知會唔會衝速報賀下珠

加上唔係官方一開始砌出嚟嘅敵對CP
三個都係自己捱出嚟，可能會識英雄重英雄
反而一開始砌出嚟嘅敵對CP真係冇邊對係好感情
會有戒心，唔反面互黑已經好好

我覺得中井係例子，其他受歡迎嘅成員都唔鍾意佢
唔知佢點捱落去，下單換C佢就等畢業啦

有冇發揮空間真係睇今年表現
如果今年好似上年咁，或者只係去返前年個成績
某程度上都証明咗櫻花票源有限，賣腎飯唔夠多
珠推真係個個都好肯賣腎紅白咁樣但總選有第三
希望櫻花今年票數有突破，不過現實啲唔期望過到珠

如果講ngt既mb 佢同胡杏兒都幾fd

其實今年都冇咩值得擔心
都係指原麻友頭兩名
精華係下面班人嘅點殺出重圍

反而值得擔心下年禾珠第一
到時48就攞正牌比佢繼續壟斷
胡錦濤：是人民選擇了我.jpg

2020年會否見到禾珠奧運擔大旗
正式登上國際舞台，雄霸天下？

有冇大睇咗stu 個short mv
同旅遊廣告一樣

正路，佢哋定位唔係吸引遊客咩

作為欅飯 梗係想櫸上
而家個勢咁旺 唔之keep 唔keep到落去

如果48g2020仲未收皮上到奧運都算係咁
肥佬秋係奧運幹事會

好想去正係去過岡山ja我

欅上去，係代表欅坂46，或者坂道組合
但48就唔同啦

48係JPN48
禾珠係日本偶像之首

我啱啱三月去完岡山/廣島/福岡 唔錯

嚟緊諗住去東京
未去過

其實唔係收唔收皮嘅問題
而係冇偶像組合取代到48
就算佢收皮人氣下滑，都冇邊隊取代到
仲要政府好似都有份投資
每隊又有地區代表性，實有得上奧運

可能真係整過jpn48
搵晒啲偶像團出一個人
係啲表演到集體出一隻歌

睇死佢咪又係唱River

福岡都好玩東京大阪去過暫時無咩性趣去多次呢家最想去係廣島

有冇人去過usj睇akb
今年打算去

係喎 想去睇

聽聞現場買飛都入得
幾時開始

其實我最有興趣知珠今年會多左定少左，今年咁「穩定」發揮，到底會係趕客定吸到票呢

屌你咪燈啦
自己唔投仲要燈鳩佢

三萬票 過夜

人地大陸投禾珠投5萬票呀最少

彩姐fans今年食住花生睇大戰

唔投NMB呀?

講緊單推
我覺得就算愛屋及烏箱推，但唔係真係自己推嘅成員
好難賣腎投票，頂多象徵式一兩票始終真金白銀
個壓力會細好多

你們最多投過幾多張

賣緊allin由依
好想佢入神7

腎已賣啦

好想了左佢個心願
雖則我覺得而家神7唔神

唔明你哋點解會賣哂腎去玩總選
只係一個single咋喎

nmb個張正好多

感覺上nmb飯 好多彩推都係1+1
點都仲有個推

有啲成員係要靠選舉先出到頭

唔係個個都好似珠咁天命所歸

咁你而家呢

係愛呀 哈利

母女

我就為左係分團入面做一姐姐

投票不了
留返d錢比廢青儲錢買樓

我係因為由依想入神七想到就黎傻
要了佢心願
今年入左嘅話下年唔賣腎同埋應該會分比櫻了

個頭好似key上去咁男人

今日あみな會唔會出現

禾珠又比櫻屌打

真係好似鄭元暢

48th 單 係ms個版制作
好過上次娘娘 個隻好多

安娘畢業會簽horipro

中多左張優子fan meeting 栃木早場 1400開始
一定入到場 有興趣+我tg:Samu36

公開處刑

而家akb咋top
邊個企係禾珠隔離都係公開處刑
不過邊個處邊個就唔知 lor

你咁講咩意思
唔好單單打打好喎

又諗住第一

嘩

佢就係第一

每次見到呢d大堆頭就諗起露露

屌你咩成個樣p 到發光, 係我眼中點都係似av 梁榮忠咋!

我都係唉
原來都走左半年

屌你老味又出招 呃我唔到既

唔好喊啦 最怕女仔喊

投票未

象腿ねる喊緊

慘

我聽日先為左佢買握手卷

亜美菜今日始終都係無出現

第一次睇呢張
#11 個樣

ching乖 唔好做傻事
我緊你比人拉

借證>>>>>>造假證

你聽日會唔會見到總總？

一副不可一世救世樣

除左#1 我個個都鐘意

好似中女

乜都佢大頭 真係好慘

#1 邊忽青春, 好難配合恥ずかしい.....
不如話じゅりな＝悔しい

苦也西珠

如果唔玩偶像大師 仲有咩渠道可以搵到佢？
我幾年前推得佢好勁下⋯

著住婚紗唱あなたがいてくれたから
真係好完美

講起安娘畢業
簽到事務所真係嚇一跳⋯
有冇專家講兩句

?

新po而家先留名

同我大大力推到11獻比我珠

唔投

板野間事務所

佢其實當初被湯淺讚為天才，又有天分又勤力，跳舞又勁，但就唔知點解紅唔起，由最前排慢慢跌出選拔。希望以後可以有好發展啦

勁野黎

H社主力係演員 其次係綜藝

邊個係安娘

係SKE嘅人？
我有留意46，hkt akb nmb
但唔會留意ske，特別係玲奈走咗之後
因為唔鍾意珠唔想加推ske成員之後
睇住佢比珠打壓，會好谷氣
睇偶像都係為開心遮
所以成日話救世珠拎一位會做gateway比人認識ske
我覺得係倒米居多

PRR 自己放上twitter, 估唔到佢仲會放akb 野出黎，當年佢真係好無敵

SKE 2期生

石田安奈

當年第一批兼任去AKB既成員

順帶一提我個人覺得佢個catchphrase 係全SKE最好

我當年睇私立馬鹿蘭好鍾意佢
但知道佢本人同角色咁唔同之後，就冇推

佢有係twitter講覺得48單好好聽定歌詞好

人又靚跳舞又勁

我係睇佢做印尼炒飯覺得幾靚
先搵下係邊個
先知叫paruru. 係akb48
先開始留意偶像團

印尼炒飯已經係就快走
好慘呀你，推個陣已經走緊，愛得太遲

話說迷路開左微博係咩玩法

佢最全盛係永遠的壓力，正到dum 一聲

大家覺得吉田朱里
今次總選可以去到幾多位？

美優紀

唔明點解要開微博

同一個諗法
見到崩卡入神7先留意返ske
但都係唔會推任何一個ske
唔想睇住自己推比人廢左做洗腳婢
見到崩卡就算入神7都冇c做有乜用
我以前覺得要超越珠先有得改c
但而家覺得超越左營運會瘋狂加推

去中國發展 但我寧願佢去台灣發展

個body 好正

這就是迷路姬
中國的迷路姬
世界的迷路姬

睇緊ske 個zero position
ske 8同大場最新個集

覺得日本啲階級觀念好恐怖
咩都係前輩優先咁

最霸氣果渣都走曬啦 桑原果時嚇到丸子唔敢出現係同一個室

娘娘都有講過佢坐係度身邊就算有空位出埋聲叫人坐都冇後輩夠彊坐

妃星

我老母唔識idol都一眼就望到話佢係靚女

聽講SKE以前會恰鳩後輩
btw仲記得北野瑠華串鳩救世珠一期生怖かって

正一死八婆

UG, 俾盡
利申 飯

非推，但見佢紅白威成咁已經鄧佢好開心

男人老狗傲嬌真係好嘔心

迷路g不停挑戰吉本底線 留名睇遲早一拍兩散

大家點睇志醬？總選會點？

你今日#1左未呀

佢係咪真係咁鐘意摔角
入面又講咗2個top ace日本摔角選手

佢好鐘意ske但講唔出7個人名

驚佢有日人間蒸發

有冇咁誇張
幾時ge事

而家ske仲剩番幾多個1-2期生

冇事嘅 唔好自己嚇自己

之前話想ske入曬神7
講到第7個就冇
之前訪問 有冇人有

1 珠，真那

2 鳥 ，命 ，大隊長

好似係100% SKE裡面既訪問

SKE好得意架,1-5期全部都走剩3,4個(但明明8期先岩岩開始)
而家真係主要靠6D1,7D2維持住

村本「AKB可愛いもんだって」
小嶋「あ、うれしい」
村本「NMBとかもカワイイですよね」
小嶋「NMBかわいい」
村本「大阪のカワイイ子って」
小嶋「NMBのなんか女っぽい、あざと可愛いみたいなの良いですよね」
村本「SKEってどうなんですか？」
小嶋「SKE...（笑）後輩みんな可愛い」
村本「さっきなんか言うてたやん。やさしいブスが多いって」
小嶋「（笑）」
村本「人のいいブスがスナックで・・・」
小嶋「やめて早く始ま・・・違う、それ村本さんがその後で言ったやつでしょ」

SKE既前輩唔係講#1位呀嘛

唔係神七

佢話想七個人入到選拔，但講就講左六個人既名

印象中係公式選舉本書

係呢到都見到你 記唔記得me dragon poker
原來你都支持救世豬
Btw 我都啱啱去完廣島福岡岡山

等我捉佢返去調教下先

連我優佳里都多人睇過#1

記得
你都好偶像

ps我以家先知寺田蘭世原來係乃木坂成員

以前成日係dp post見到都唔知呢個名點解

仲有黑爺都過咗嚟不過係nba post

優佳里堅大波

唔係講笑,真係人靚波租

多謝支持我女人
不過佢一直都上唔到位
今年我一定會盡力幫佢上第28位(佢嘅目標)

波

教主 點解係28位 咁你加油 不過想講一個開台10分鐘 一個開台成半個鐘 人數上真係唔明有咩好比較

垃圾

記住
要指出救世珠的過失,從而可以令佢改過係我看也是地嘅責任

佐々木優佳里 退出了聊天室

我以為動漫人物黎
我主力係追開perfume
本來都幾鍾意救世豬 但見住佢近年越黎越on9

離教見證

早幾日個公演
佢問可唔可以入返12期個谷

套NGT 番組又幾好睇

題外話
Family Mart d扇(我鋪頭計)最搶手係さし 無晒
跟住我個名得翻一把
麻友少量
櫻花個d無乜點郁

唔係抽架咩
我係選對收到WIND話周圍都無哂櫻花喎

唔知點解對NGT冇興趣可能我唔鍾意件衫同顏色
覺得好土

佢地官網件衫

STU首歌好正

佢鄉下地方。。。

可以做奶團ace

2017年6月2日(金) 開演:18:30～
「0start」公演

青木詩織・荒井優希・内山命・江籠裕奈・太田彩夏・大場美奈・小畑優奈・北野瑠華・白井琴望・惣田紗莉渚・高木由麻奈・髙塚夏生・高柳明音・竹内彩姫・日高優月・古畑奈和

2點大阪落機要狗衝名古屋

買兩件lotte野就拎到把扇走啦洗乜抽

団結力の強いSKEファンが松井珠理奈1人に票を集め初の天下獲りを仕掛けてくる可能性もある

又寸禾鄉下仔

cls

天下第一 舍我其誰

佢隻手想點

呢個咩pose嚟

天下在我手中

所有團都要投禾珠唔係點救世

唔係好明講咩

我有嘅係人力物力 我真係充滿power

其實果段嘢係講各團有咩人物有咩可能性去打倒指原，肥仔話SKE飯好一向團結，為左首奪第1，會唔會可能集火畀珠登頂呢 咁上下意思

SKE點會呀
點會想睇自己推做萬年洗腳婢

肥佬秋收皮啦
又9up

佢而家都係掛名姐
我諗佢連10個48+46mb名都數唔出

拿 禾珠如果話拎左第一即刻畢業
可能仲有味噌投既 可能ja

48就唔得
46數到好多個

一早過左檔啦佢
將啲辣殺歌塞俾48算

阿卡琳有劇上

簽咗事務所真好

土曜ドラマスペシャル『1942年のプレイボール』
【放送予定】2017年8月中旬＜総合・全国放送＞
【作】八津弘幸（『半沢直樹』、『ルーズヴェルト・ゲーム』、『下町ロケット』、『赤めだか』 ほか）
【音楽】渡邊崇（三重発地域ドラマ『ラジカセ』 ほか）
【出演】太賀、勝地涼、忽那汐里、斎藤嘉樹、福山康平、須田亜香里（SKE48）、宮崎美子、でんでん ほか
【演出】桑野智宏（ＮＨＫ名古屋放送局）
【制作統括】櫻井壮一（ＮＨＫ名古屋放送局）
【収録】2017年5月下旬から6月下旬収録予定

如果咁佢拎完一定會反口

我成為第一 要留係度十年帶領48前進

跟手又話要刷史上最多次第一架啦
佢係咁捨得就比機會d細上啦

禾珠係創造歷史嘅原石

咁啱係fb見到 櫻花都影得幾靚
要接多啲村外job

佢一定話要四連霸
因為咁先令多啲人認識Akb

拎完就同你講要學指原咁連霸

禾珠為左AKB用心良苦
快啲俾佢退落嚟啦

不能同意更多
救世珠留係akb簡直係大材小用
希望佢快啲走唔好留係到糟蹋佢

救世珠會唔會又唔抵得人地有村外劇資源架

而家連吉岡里帆個車尾燈都見唔到喇

就算老到拎拐杖跳鈣質舞都要守護akb!

其實彩姐唔選，會唔會令佢自己人氣下滑架

唔會
彩姐本身村外都多人識
Keep 住咁應該人氣都keep 到
點解要屈就某人做洗腳婢

不甘心
其實佢真係好似大肥仔
成口成手都係糖
仲要走去搶鳩其他細路啲糖

紅白已經證明佢係第一
唔需要係啲金錢遊戲度屈住做洗腳婢
諗返佢上年第四 佢偷笑個死人樣

作為一個正常男人
你想睇彩姐定救世珠呀?

邊撚到有糖呀！你講！
禾珠根本冇資源

48單都要同後輩分center位
不甘心！

仲要係ms跳48單 明明係c但無份講野。。。
橙橙

不甘心！！！！！！！！！！

人地只會focus係指原同麻友

――この２人との票差をどう考えている
――關於和她們兩個（指原、麻友）之間票數差距的考慮
松井：圧倒的に足りてないのは一般の方に対しての知名度なのかなと思ってます。普段のパフォーマンスとか握手会に対する気持ちは絶対に負けないと思っています。
松井：我覺得壓倒性不足的是村外的泛人氣知名度，平時村內的舞台表演和對待握手會的態度，我認為我絕對不會輸給她們兩個。

佢有邊忽好過人地

――そういえば、大矢真那さんのインスタグラムで沖縄の写真が上がってました。パラグライダーしてましたね
——說起來，大矢真那INS上，在她發的沖繩照片中有你，是在沖繩做滑翔傘運動吧
松井：怖かったです。しがみついてました。景色を見なきゃと思ったんですけど怖かったです。総選挙の日は緊張して何もできないと思うので、先に行って楽しんでおこうと思ったんです。
松井：真的非常可怕，我緊緊抓住不放手，雖然想要看到景色就只能那樣做，不過真的非常可怕。因為總選舉的那一天會非常緊張，什麼都做不好，所以想先到沖繩來玩一圈。
――ハートも下見も万全ですね。１位になったら…。
——心理準備和預習都做好了，如果得了第1…

救世珠係咪而家食飯 屙屎 聯誼 沖涼 摔腳趾 都會借d意FF自己拎第1

山本彩你好大膽！

neru咁勁ge

不甘心！！

奈奈隔離係stu個C

係，瀧野由美子

人唔笑

不咩甘心呀
依家咪center lo
不過係第3排之嘛

佢應該真係痴左線
肯定佢諗好拎第1演講辭去講多謝邊個

講咁多做咩呀 11

苦呀西！

根本無可能贏到指原

除非佢啲飯全部割曬兩邊腎去賣

我沙友理竟然咁高

所以佢咪已經痴左線
佢唔似係話aim下攞第一
佢係擺到明要坐第一

所以佢咪已經痴左線
佢唔似係話aim下攞第一
佢係擺到明要坐第一[/quote]
佢啲訪問同Twitter之類
全部開口埋口都係度講要拎第一
其實好肉酸
有目標係好事，但恨到咁樣就唔好睇
我都想發達想做李嘉誠想入神科，但成日掛係咀邊就係核突
又唔係贏硬，輸咗只會比人笑到面黃
年年上台都講苦呀西亦好無謂
希望佢識諗，腳踏實地諗下出村點生存

佢啲訪問同Twitter之類
全部開口埋口都係度講要拎第一
其實好肉酸
有目標係好事，但恨到咁樣就唔好睇
我都想發達想做李嘉誠想入神科，但成日掛係咀邊就係核突
又唔係贏硬，輸咗只會比人笑到面黃
年年上台都講苦呀西亦好無謂
希望佢識諗，腳踏實地諗下出村點生存

都幾似急不及待好想玩玩了 個條友

的確係 有目標真係好事
但佢講野要大體先得 下下都不甘心
總選排名前左都仲話不甘心
好似班fans欠佢咁
講野真係好肉酸

以為自己係一粒原石 要風得風 要雨得雨

除咗跳舞識超頻
我睇唔到佢呢舊原石打磨咗啲咩出嚟

――ハートも下見も万全ですね。１位になったら…。
——心理準備和預習都做好了，如果得了第1…

笑4左
禾珠已經 ready 好
講到似俾營運欽定左咁
啲人講到佢會好似13年指原逆襲咁

冇架啦
早一兩年都仲可以話有味噌投你票
而家班SKE廚真係踩你都傻
係都推多一兩個7D2入圈先啦

大佬，錢嚟架
有閒錢都唔會拎嚟投個自己完全唔推
何況佢係一直阻自己個推上位嘅人

櫻花：
「因為這次是指原最後一次的總選舉，想成為第二令到HKT拿下首二位置」

識講嘢幾多

條友真係痴撚左線

48gp啲top ace個個都識講講好大體
除咗#11

其實佢明唔明原石打磨失敗既話
都係一舊普通石頭好少少既石仔
係賣唔到好價錢架

佢話未開始打磨，仲細（20歲）

上年一本真係好多味噌信佢，話佢一本就可以專注係名古屋，結果係點大家有眼睇

原石一切就知龍與鳳

應該晚晚都練勝利宣言

然後訓覺笑醒

17號BIN 9 你地班仆街屍

聽日速報

好緊張

lm睇不甘心

推爆post

係咪#11生日

等睇佢淚灑劇場

聽日幾點

夜晚7:10左右

我唔係味噌都曾經信過佢
有投過佢 我諗我個排眼殘左

見證歷史時刻啦屌

一本ske 我係真心架

MK妹

禾珠出到聲革命新世代開啟
Are you ready 投anti票未

現有政權嗌人革命 佢真係應該冇乜點讀過書

獨裁政權叫人革命 真係唔知醜
佢到底高中畢業未

佢唔識就好心唔好亂咁用d字啦
諗起佢有次同玲奈出席輝耀姬個記者會
無料扮四條 唔識講又爭住講
被唔知邊個暗串佢平時冇讀書 冇學識

重申一次 禾珠佢無資源所以要起革命

你唔好咁黐線啦

うたコン俾救世珠講野
今次唔使苦也斯啦

仆街
覺得珠女首c好正
即刻聽下男人婆個首中和下先

首歌真係唔錯
或者剩聽歌
唔睇mv都ok

點解佢好似冇講過自己高中畢業
正常個個畢業入大學都會講

革命之丘係講緊SKE要突破呢幾年遇到既樽頸
唔係俾佢一個人登架

聽日速報第一時間上黎恥笑你地班黑珠

禾珠已經拎ske二專個名o黎做總選口號dem個靚beat啦

櫻花直播買碟投自已

我就是革命

男人婆呢年變番女人啦

我珠一定可以第一

男人老狗扮女人

73分鐘15秒咁上下
原來彩排個陣已經安排左老咪去拎高條裙
咁姐係救世珠正式個陣真係特登攝鏡

救世珠本身都係下面睇住

cls動物吧又mark低左禾珠今個月24號-30號依幾日典樣日日嗌第一
根本禾珠影相舉下食指刀係錯

今年麻友仲有無中華炮?

如果無,咁會唔會輸比大top㗎

一位

咪醬一定好唔妥佢

有
Me

一陣又俾人黑禾珠舉起隻腳

佢隻腳淆淆哋嘅

咁多屆總選,個人都係最鍾意呢張
4個都影到好型
救世珠果張令我諗起無雙既明智光秀

麻友就主角樣,彩姐自信又霸氣就似係最終boos

指原呢

根本係有心搶鏡

你誤會啦,禾朱第一名幫你扶住條裙,係想分多D鏡頭比你陽菜就真

準一位聽日可唔可以正式成為一位呢

等睇禾珠速報第1

禾珠需要流量,聽日速報大刷特刷流量
再冇花生食餓死

禾珠必定第一

好期待禾珠有兩個1

聽日禾珠速報第一,我裸體係旺角大叫:「我愛珠理奈」

幾點？邊度等？

禾唔會輸的

珠：輸？我未輸過呀！

みくりん「指原莉乃より珠理奈さんみたいな人になりたい」

禾珠都唔會輸

藍染：你從什麼時候開始產生了我沒使用鏡花水月的錯覺
珠：你從什麼時候開始產生了我輸了的錯覺

清小心D 真係唔無可能
要睇大陸投幾多

如果準一位終於變成一位
「今日係總選最黑暗嘅一日……」

ok lm等睇你表演
你正係mk大嗌我愛救世珠我都受

終於又爆post

翻譯下

之前轉左排版 #1轉左總選ver

美久久話比起指原 想做#1多d

利申唔識日文

帶埋呢度d Nmb po手足跟

玩咁大

樹熊食樹葉.jpg

美久其實同小珠好fd...所以都冇咩好出奇

美久之前SR拎過禾珠本寫真出嚟

其實指原係hkt個記錄片有講
佢係會擺係個前輩款/有啲威嚴個啲人
覺得咁先可以鎮得住班細

當佢係SKE嘅人就唔會講呢句

美久

記得花音兼過排hkt 佢講過幾羡慕hkt 單曲無固定c 如果ske係咁就好

禾珠一入48g條路咁順即上位唔洗捱 俾我都想做佢既

一個要係地獄爬出黎

另一個未離開過c位咁濟

好易揀者

冇離開過c咪又得#11
劇又仆直冇人睇

指原領導能力好強，又管得住班細

SKE冇leader 成盤散沙咁

呢套劇好高汁，好好睇

啲人黑玲奈係本部無人理
松珠因為女王所以個時仲扮埋到元老堆就人緣好
不過我記得prr有講過佢同玲奈係關係幾好到2個私底唔洗用敬語 好似係咁上下 菠蘿包聯盟 仲有無人記得
不過玲奈前期比較獨狼 佢同一期生關係麻麻
但自從去左team e 同好多後輩熟絡左

川榮係咪接到月九女配
走得快 好世界
佢同玲奈係撈得幾掂

都想知點解玲奈唔受一期生歡迎
至於露露，我覺得佢係有朋友但唔會last得耐
無論幾friend都好，依家都好似冇曬聲氣
反而akb初期元老、玲奈7個堆人仲係好多聯絡
但露露通常friend一排，之後就唔見再一齊出現

唔知點解我唔識欣賞川榮做戲

1999咗
我係指akb元老會經常聯絡
玲奈7丸子個堆都係，ins成日見到佢哋一齊
就連涼花大和田都久唔久會一齊
露露就好少再見佢同舊時嘅朋友再一齊
好似friend一排，之後就會疏遠曬咁

其實佢在籍之前都時不時同某啲mb出去
但畢業之後少左就真 又或者無post相掛 前排見到中村生日9-12期佢同成堆mb都有去
至如佢同有啲mb fd一排我都覺覺地
例如上年暑假同彩姐玩bl game玩到去左池袋cafe成日/同順田去影貼
反而我想知呢家佢同yui點 佢有講過後期佢地已經無咁fd

玲奈 指原 PRR 三個係會約出去食飯

Ske一期好拿有個性，矢神 桑原 出口 佐藤（聖） 小野 呢渣睇樣就知唔好惹啦

下季月九唔係code blue 咩

我諗睇錯自膠

唔知珠推會唔會趁速報兼生誕，賣腎賣老母咁爆珠珠上去
好期待有人仆街禾珠速報第一

傳緊6.5萬票

上年速報禾珠輸唔係好多
肯賣吓腎真係有機

珠推

6.5萬票

係真既話你可以練定裸跑先

我係神燈,賭乜輸乜

今日係禾珠平反日

暫時仲未見到bbq投票機

りりぽん有

黐線

仲有自動開碟機
高質008飯

008飯今年唔錯

但我期待嘆息之牆同bbq科技宅多啲
大佬 俾多啲時間人砌牆啦

008現時投票人數

希望008有好成績

008加油

你係人哋地頭嗌第二條女加油咩意思
008已經夠票，快啲轉投禾珠

珠推咁有錢

008曾經打救過禾珠架

救世珠過去3年速報+最終結果名次 票數

2014年
速報：3 - 23012票
結果：4 - 90910票

2015年
速報：4 - 26901票
結果：5 - 105289票

2016年
速報：3 - 35469票
結果：3 - 112341票

呢啲咁嘅死o靚妹，唔知恃咩走嚟教訓禾珠係笨蛋

應該賣埋心臟
依家周圍問緊人人無心會唔會死

有珠就唔會死啦

痴撚線

珠推依家應該一路投梗票一路笑9黑珠啲人
唔係wo 有6.5萬票我諗佢地忙梗 邊鬼得閒
sorry 珠珠

幾時開始速報?

轉頭公演後

我想知生誕之後開速報定速報之後生誕
後者會唔會喊住咁HB

今日速報應該會爆post

派都無人要

正常係完曬所有野先報速報

原來比干都係珠推

咁禾珠遲D咪會封神

已經封左

好緊張快d見到禾珠第一

邊度有直播?

遲左兩個月搞生誕就為左呢嘢

睇AKB主場定SKE主場先

速報主場

可以開定新post

睇你地係到live啦
去梗旅行

搵人開
我行到好攰

這是不對的
旅行一切都要奉獻禾珠

好快睇到佢黑面

好快睇到佢不甘心

會唔會真係冇人開post

無人開po くやし‼️

比個topic名我開下個post

琪清

祝救世珠速報6.5萬第1

好彩望一望 差啲開咗post

搞錯呀,等你開丫嘛

回頭看 你送我這登機證幾經空歡喜
有旅程沒有你 有愛情但依稀
#叫春推post

有link就加密啦，一陣太多人睇就會睇唔到

不過係都多鄰國果班先既

開左post

推唔推埋這個post?

鐘意咪求其推埋佢

是但
btw開ball未

直接share 有咩問題btw
係邊個竟然識我地個page

推
今日一定推爆

開了!

開波

有冇人貼下 返緊工

推下呢個先啦 要爆

熱到仆街

你番梗咩

post9有人live梗

返pt sale

推呀！要獻上11比珠珠

發生咩事

推呀

推埋舊post先去新post

啱呀

diu 落雨
番去睇番速報算

.

1000